[英雄聯盟]死神上路會唔會太撚屈

出tank 既話已經可以撚死好多人

利申 main teemo

地盤佬勁d喎

singed?

挖地佬屌打

潮洲佬一定打爆你

識玩一定係玩客家人

廚房佬>>>>>>>all

果欄佬出法師可以屌打